點解男仔咁鍾意操肌？

男朋友成日淨係識操肌，唔做cardio同拉筋，
以為d肌肉縮埋一舊硬到pk又痛到pk就係練大隻既證明！而且一做3分鐘cardio就喘晒氣話攰。

外表>內在

點睇D女唔操肌 已經瘦到仆街仲要做低強度cardio
btw 拉筋係必需既 唔果唔做抒緩/按摩整鬆D肌肉 咁操肌就做唔到full range動作 自然得唔到最完整既訓練
另外因為操肌多數個動作會係1分鐘內做到收皮 而cardio會比較長時間 所以操開肌既人會唔適應 所以你唔好覺得人地廢 你可以跑1hr都未收皮 但可能操肌就每set都操到自己收皮 係強度唔同既野黎
但為左生活我覺得1星期做1~2次 30~45mins既cardio for 日常生活既健康都係需要既!
你可以咁同男友傾返先~

提醒佢，忽略括約肌即係無用

我都有做gym但幾乎都唔拉筋
想知其實有咩影響

遲早傷

其實熱身(動態伸展)仲緊要過拉筋

你啲筋本身鬆咪唔洗拉

天生嘅

我都係操前做動態熱身就算